黎明投票要光復這香港

mon po狗收皮啦

帶齊身份證
一票多投撐建制撐警
七點半啊
屌你老母我知早起係好難！
咁多手足48係冇得瞓啊
你同我講七點半醒唔到？
全部同我而家教定六點鬧鐘

我今舖通頂都要第一個投

推

光復香港

時代革命

五大素球

缺一不可

《可惜你是建制派》(原曲: 可惜我是水瓶座)｜1124區議會選舉

咪同我爭第一個

你係唔會贏到我架

樓上有幾嘈

比心機改好少少張圖啦屌你

搬左屋都可以投票，投返之前嗰區就得！

求高手騎劫

我聽日一定會第一個投到 你地唔洗係到嘈

第一個一定係我

你講完我碌返上去

重點唔係圖囉，收聲

屌你老母，咁你原圖算鳩數啦
改D唔改D
戇撚柒鳩

咁都屌

此po就嚟俾五毛紅巴攻陷

師兄咁又唔洗屌咁大力